## 1 : Dans un langage orienté objet la unité de test peut tester :

- ~~a.Un projet~~
- b.Une fonction
- ~~c.Un package~~
- d.Une classe

## 2 : Quel(s) phrase(s) décrivent la méthodologie TDD:
- a.Ecrire les tests, développer la fonctionnalité jusqu’à ce que tous mes tests passent
- b.Je répète le processus : écriture d’un test, développement,refacto
- ~~c.Développer la fonctionnalité puis établir une couverturede tests de 100%~~

## 3 : Les tests unitaires peuvent me permettre de vérifier:
- a.Les erreurs levées d’une fonctions
- ~~b.Les dépendances~~
- c.Les valeurs retours
- ~~d.La rapidité de la fonction~~
- e.Les valeurs limites

## 4 : Lorsque j’écris un tests je détermine les paramètres en utilisant :
- ~~a.Des valeurs limites~~
- ~~b.Des valeurs incorrectes~~
- c.Des valeurs calculées

## 5 : Le concept de Mock me permet lors de l’écrituredes tests :
- ~~a.De valider le fonctionnement d’une dépendance~~
- b.De simuler le fonctionnement d’une dépendance
- ~~c.De remplacer une dépendance en production~~
- d.~~De vérifier la valeur retour d’une dépendance~~
- e.De valider la gestion des erreurs produites par une dépendance
